有無人知邊到仲有LaserDisc機買？

早個星期網上見到有間大廠翻出LD機喎

咩牌子

老人家（我都係）
BTW, LD行NTSC，以前未有HDMI，咁用RCA（三色線）接電視機，仲會唔會有Pal同NTSC問題？

30年無掂了，唔記得左（唔記得埋右）